蕭生：港台疫情會在一禮拜內好轉！

信佢

d所謂專家仲講到好嚴重咁

幾分幾秒

港台失守 玩撚完

屌你老母咪撚講啦

利申：醫護

7分鐘

燒山究竟知唔知自己嘅能力點用

睇黎要再買多d口罩先得

一星期後鞭屍

就係知先咁用，暗黑兵法

今日都回落左又中

唉 大撚鑊嗱今次

真攬炒
燒山好野

又登? 今次有蕭生認證, 香港一定大爆發

燒山咁多gif圖究竟係邊個整
張張都好高汁

留名

唉，大撚獲

佢係一個博學同值得尊重的人, 對香港亦出心出力, 不過傳染病學始終唔係佢強項. 聽佢講歷史,文學,政治, 經濟, 社會學議題不妨認真D, 但講到疫症就….. 聽下就算喇.

以為香港電台

尋日佢分析紐約情況都好差呀
利申 美帝撚

屌，買定午餐肉都得

佢兩個禮拜前話歐美疫情已到高峰，所以佢好樂觀

same

一個禮拜內轉壞

熊熊哈

靜靜地.....

屌

今次仆街喇

爆就爆撚硬 遲早嘅問題姐

得返一星期命

你覺得佢冇醫生朋友？？？
佢做得咁高調講野一定好小心
唔會亂講 講錯藍屍實告佢
我信多佢一獲

跪求蕭生講句： “公立醫護好有可能受感染”

一個禮拜內大爆發

佢講其他嘢都ok，一到時事評論就燈力無邊，寧願佢專心煮飯算

btw蕭生有無邊隻心水number推介，走先

姐係下個禮拜就會好轉啦
大家唔使驚

今次真係要仆街

希望今次中

屌燈咗Tom Hanks

請問蕭生對dse會唔會如期舉行點睇

diu 燒山
幫幫忙啦

仆街啦今次

權威撚收聲啦

佢段段片都有解釋理據

關權威咩事

即 全世界（港台除外）疫情會一個禮拜內好轉

靜啦吊佢

Molamola

呢次仆街了

收皮

大撚獲
大家下世小心啲

仆街啦
買定棺材

RTHK呀?

台灣即刻多咗2個人死

大檸樂

[燈力整合]燒山對香港、歐洲及美國疫情嘅三次神預測

可能係兩禮拜內呢

一星期內瘋狂大爆發，無人生還

無喇

你覺得佢冇醫生朋友？？？屌你全家死曬搞到你咁弱智？

師兄借個位一用
(行動)打擊藍店嘅機會嚟喇- 投訴藍店違反<<預防及控制疾病條例>>新規例

［正視聽］藍絲係唔係都信黨架啦，藍色感染圈先係香港出路

燒山識野

一星期內淪陷

燈少陣

06:50喺度check緊燒山說明書定係燒山技能表

留名鞭屍

燒山燈d定兩登燈d

玩完了

我屌， 靜靜雞贏得唔得呀

老燒係都要燈埋香港同台灣

燒山專心講下歷史冷笑話就得

我都以為係

一個禮拜後就4月8 match

屌, 又燈

完蛋了 完蛋了！睇黎一個禮拜內會大爆發

佢話美股買科技股同工業股

玩撚完

無啦無啦，燒山一次過毀滅港台

仆街啦

[毛粉史棍愛支不服來辯！！]恥蝗帝呢鋪已證明偉大過毛主席！！

毛神當年叻極只係解決支那人口問題，今日永帝完美示範你睇點解決全球人口問題！！！

多謝蕭山

早排蕭生話歐洲疫情唔會爆發
因為佢幾十年前去歐洲旅行 成條街都無人

手足小心

呢條老而不幾時收聲？ 係唔係要死左先識收聲 明知自己講邊樣燈個樣
快撚d講自己實唔中肺炎

聽落正路，但出自佢把口就好想喊

大時代d圖真係幅幅都咁經典

多謝燒山真攬炒

好了

佢d 野真係燈到
聽落好合理 但最後結果一定相反...

多謝燒山

燈神.......

燈神燒山都信
畀燒山咁樣燈一燈 香港有排捱
不過一諗到會死好多廢老就

仆街喇今次
比佢講完，港台淪陷都似

屌你

we are doomed

近呢個禮拜香港病例大爆發，主要就係由於大量海外港人衝關回港，對香港醫療系統造成極大壓力

當日老燒安排自己啲屋企人同親戚番香港，其實都係衝關者，當然都要負上責任

所以佢梗然要求神拜佛香港疫情會好轉，唔係佢就係罪人之一

其實佢一邊叫人響香港無乜必要唔好「出無謂街同人聚餐」，自己就日日響台灣遊山玩水見網友，又話「台灣防疫措施做得好好唔駛咁擔心」，都真係幾撚仆街

延伸閱讀：香港係咪已出現第二輪社區大爆發？歸港居民就係病毒主要源頭

From 亨利

玩撚完。。。

攬炒之父，仲要特登走去台灣搞鳩人

可唔可以唔好亂燈呀

佢係咪唔記得自己有超能力

【肺炎預報】

嘩

又燈

你真係唔識㗎喎
燒山都敢質疑

祝老蕭全家中肺炎

睇下蕭生定所謂專家準囉

希望所有醫護手足全人都可以平平安安渡過難關

就係等佢出現

我懶得滯，想問幾分幾秒聽到呢句？我想播俾屋企人聽

我當你唔燈啦
話一星期真係short撚左

感謝

靜啦

我雖然係蕭生粉絲，但刀覺得蕭生呢排行衰運，命中律比較底！😢😢